個男人嫌我食得貴。。。

是咁的...
網上交友,男網友約我沙田某大商場大型金舖外等。
見面後問佢食咩,佢帶我去Euxxpe膠膠。

搵完位,佢自己走出去櫃台點餐,返埋位再叫我自己去點餐。
我自己比錢叫左個100蚊嘅餐。

然後佢見到我張收據話我食得貴。

真人真事。
各位點睇?

男男無叫你請已經算係咁

我地大家都係gay 既